華爾街、對沖基金、加埋證券商、交易所、SEC全部係我嘅人，你點同我鬥?

傳統金融只為1%極有權有錢人服務，佢哋出事一定係不惜一切代價犧牲普通人利益照顧特權階層
金融海嘯係咁，Gamestop又係咁，呢場遊戲你永遠係輸家，佢永遠係贏家

打個電話俾CNBC -> 新聞主播/ 專家要吹風話散戶操縱股市
打個電話俾Reddit -> Wallstreetbets要set做private
打個電話俾Discord -> Wallstreetbets server要關閉
打個電話俾NYSE/證券商 -> GME只准賣不准買

時代要進步呢班人一定要淘汰，Bitcoin/ 加密貨幣/ 去中心化金融係最明顯嘅出路

公就我贏
字就你輸

agger

真
自由貿易喎
民主喎
我屌啦

BTC 應該會升返

要入去玩呢個遊戲，就要跟代人玩

惡意買入⋯？

咁熟嘅

第一日知咩

Trump 有見地

散戶操縱股市真係笑話

同共產黨一撚樣

今次事件令好多人覺醒，Bitcoin面世12年期間已經暗中萌芽思想革命

幾時出毒品調查科

漏咗打比SEC同白宮

因為電話係佢哋打的

民主 自由都冇晒
藍屍問起唔知點答

所以Trump呢4年
係好辛苦

Biden一上台
民主自由即刻倒退
估唔到咁快扮都唔扮

華爾街班友日日屌緊佢

拜登上場現晒形

牛鬼蛇神

親身體驗deep state有幾可惡

人唔笑
狗都吠

屌
侵走左先8日已經玩到咁串

區塊鍊的第一個區塊，叫做「創世區塊」（Genesis Block），Bitcoin的Genesis Block是2009年1月3日生成的，這個Block內藏有一個訊息，寫著「The Times 03/Jan/2009 Chancellor on brink of second bailout for banks」。這是當天《泰晤士報》的其中一段頭條新聞，講述政府將會向因為金融海嘯而面臨倒閉的銀行再次出手救援。

好嘢 公我贏 字你輸

推 大家入Bitcoin 啦
0.01粒都好
世界唔可以咁唔公平

支持津巴

一定要廢除改變現有貨幣制度

Fk Deep state

Anonymity, decentralisation, self-regulated 先係future path

仲有人唔信大選有舞弊

Patriots.win (前身為thedonald.win) 正準備接收wsb subreddit

2020 Halving block: "NYTimes 09/Apr/2020 With $2.3T Injection, Fed’s Plan Far Exceeds 2008 Rescue"

今次真係成個 Deepstate 現晒形

即刻 all in 咗 ETH 唔好講咁多

連登仔搞清楚自己左定右未

咁多人啱啱訓醒咁嘅

china joe
你想點

推 Crypto唯一出路

極醜惡

好快加密貨幣都會ban埋

有啲難

真

今次真係災難級!!

你地班散戶依家明啦 信有deepstate未

ban到中心化exchange，ban唔到去中心化DeFi

講得出個下好耶

Cls

散戶就黎變恐怖分子

有 唔通你以為450 一野插到去 250係散戶？

DeFi

擺明做低Gme 系列幾隻股
再拎錢買其他造升市
得罪哂所有傻散

Twitter 有人話Robinhood打算上市
所以唔想得罪d對沖基金大佬

呢次過後，階級矛盾只會升級！

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

告撚左佢仆街啦實

幫富人打劫窮人嘅Robinhood

好有可能，但出事唔止佢一間

只許大戶放火，不許散戶點燈

笑撚死

當日佔領華爾街，唔好唔記得呢班仆街笑到咁衰格

侵侵輸選舉已經係咁

班stakeholder玩撚哂

十卜津巴

DeFi遲早收哂佢地皮
全smart contract行
玩到咁撚串丫拿

Crypto 唯一岀路！

Agger
Crypto必須要崛起

下面已經有國會議員留名

銀行俾你0.0010%存款利息，轉個頭就用幾%借俾人
有效率嘅未來唔需要呢啲中間人

DeFi存款閒閒哋已經做到6%，利息真正由市場定價唔係由聯儲局話事

香港人 深受其害
all in 1股 做物資鍊

推呀
crypto!!!

完全係一場經濟革命

In Bitcoin we trust

即係定價根本， 從來，都唔係按供求
係大戶話事

呢次蝴蝶效應仲勁過上年

革命黎

去中化

一般投資者玩option trading YOLO，監管機構冇出過聲
Hedge Fund平時屠普通投資者，監管機構冇出過聲
Hedge Fund推到short interest>100%，監管機構冇出過聲

投資者搵到Hedge Fund失誤賺free money，監管機構: 有人操控市場
如果係其他Fund玩short squeeze? 監管機構: 傑出的一手

可唔可以介紹下Defi係乜野？
搵左一輪資料都唔係好明白，唔該巴打

去中心化交易所

我睇唔明佢借款果一部分，要投入一舊野先可從借返出黎去抵消壞帳風險，但係我原本就有舊錢既時候點解我仲要去做抵押借貸？

摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

賤到自動賣埋你d股

借貸係DeFi嘅其中一個用途，唔係全部

>100%扺押係因為而家未做到身份認證，冇得用信貸紀錄做扺押嘅一部份
而家都有用處嘅，例如我有$100 ETH我覺得佢將來會升值可以扺押嚟借$20 USD買ETH，等於用緊leverage，唔駛賣咗我本來嘅資產

強賣???
知唔知正股定option? 好似有改margin requirement

Thx 巴打

咁撚賤？？

班Reddit 仔舉報自己老母
老母遲啲佔領華爾街2.0 舉報返仔女

唔俾佢打電話咪得

但child登好多賤種話crypto只係龐氏騙局

美國只會越來越越多左膠或者左傾

有錢就可以控制供求 控制價格

佢哋根本唔care你哋點睇

TwitchTV創辦人: 收到線報指Citadel加倉GME short，然後叫Robinhood停止容許買GME

decentralization

defi

明白點解會有BLM

搞BTC唔難啦 stablecoin act過左既話 加埋fincen
要搞你有幾難呀 DeFi唔難呀 將所有governance token define哂做securities 冇人做liquidity mining 邊個玩defi lego
你覺得佢做唔出？

一向係咁

依家邊個證券商買得到？

咁樣做 冇機構釘牌 冇人坐監既話 叫人點信係自由市場

本來自由市場係個myth，冇諗到原來咁唔自由
只准大戶犯法唔准散戶反cup

終於明白當年點解要佔領華爾街

愛登力表示
美國金融市場非常成熟，絕對唔會喺你口中講嘅咁！
一喺攞證據出黎，睇下法庭接唔接納，有冇證人企出黎以及文件去支持你嘅講法？

共產黨唔俾人未賣
搞到啲人跳樓喎
都仲差幾大距離

btc gogogog

拉去坐監又點 賠番啲錢比我

Robinhood你今年上市真係收得皮

下次絕唔會和平 佔領華爾街。

呢度啲人係咪傻咖？ 一兩間劵商做法就話deep state又盛！ 又話冇自由民主又話雙重標準！ 成隻五毛藍絲講法！仲有大把俾人買賣喇！ 唔該用下腦先講嘢

IB, Robinhood, TD, CS, FT, Etoro全部唔係限制就完全禁買
唔止一兩間

認真美國都真係幾撚垃圾

金融恐怖分子 危害國家安全